曱甴已破解3721部被捕人或疑犯嘅手機！

警方已對3721部被捕人或疑犯手機進行數碼法理檢驗並強調有關個案都是在取得法庭搜查令下進行。

Source: 朱凱廸Facebook

仆你個街

一定會發生
所以我一早講過好多勇武已被起底

賤種

唔怪得連登啲五毛活動越來越猖狂

屌

即係佢地點加料都可以當證據?

你話呢

Cls

咁有咩可以做到更安全

運動已完啦

係 一日冇武裝抗爭一日都會係咁

買多部手機做spare係好重要

Push

非法濫捕 就係可以尻拎你個人資料
泛民諗到點反擊未 和理非都拉緊喇喎
Deadbody唔洗講了

屌，強制連登ACC logout啦，仲唔做野

agreeeeeee

連仔去咗邊

@連仔

偷野呀

五毛多撚到

每次開都要入pw得唔得

而仲有人仲屌緊和理非捉鬼
分分鐘係自己team俾人掃完電話捉鳩你都未知

做野未呀！！！

一定

講緊LIHKG

雙步驟認證

我個人覺得黑警濫捕
係咪想乘機用72 小時起底 搏大家冇用電話d密碼

我唔識IT 嘢
但係set Jor SIM card pin, app pin, vpn...
手足

黑警死全家！

連仔上水呀

黃之鋒單野都不了了之
淨係識講進入法律程序
公權力果然屈機

真係要, 極多黑警五毛滲透

濫捕 為係咁用

係

三權合作

到底合唔合法

*就

佢地有邊樣係合法

買多十部

唔係個個都有錢...

push

有關個案都是在取得法庭搜查令下進行。煲大佢 法官死全家

又想老屈藏有兒童色情物品

或者呢3721真係有手令 其他咪無手令照開

推

推比多啲人知

怪唔得昨日林鄭口硬唔做獨立調查，其實佢深信過多一排運動會完結。原來班狗有咁多料，咁多招係手。

Agger
有指紋驗證 速度上真係冇咩影響

我地唔可以輕敵

玩文字遊戲

連仔：無需要force logout

唔係個個都查

比d 狗hack 埋連登

賤賊支共手法，證明支那式赤化侵害人權式管治已加害香港!

屌你老母賊警奶共政府!

dllm

佢地開始大清算

革命名冊被洩漏

爆得你電話應該都知道password啦，有好多人都save低唔駛次次打架嘛
就算email account嗰d都一樣攞哂啦

Seizure 有chain, 有問題defence 有權質疑
加料有record 佢地唔敢

但電話contact ，其他勇武會一網打盡，對話紀錄都可能成為証據

咁多 唔怪得最近好多風向post

侵犯個人私隱呀

火燒連環船

其實而家iphone仲安唔安全

高登見

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

q

係電子儀器可以上到網嘅嗰一刻已經唔會百份百安全啦
只係安全「啲」定無分別

所以鳩拉其中一個就係想嘪你電話

仲開指紋比咩security measure你都冇用啦

其實有咩權查你電話

屌佢老母

我想講勇武小心, 驚你地外泄TG acc+身份

點破到

同埋手令好能係後補或搵到料或加咗先再批手令都唔定
佢回覆話一般情況下

人治政府係咁

連登五毛已經多到可以擾亂討論什至蓋過主流意見
睇d著名五毛風向po都可以過千正皮就知

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推呢個

法庭搜令至高無上
其實都幾荒謬
同埋我FEEL到啲搜令全部係簽好晒名, STAMP晒既BLANK FORM
任黑警自己出

仆街

濫捕 就係為左捉你入去 令有足夠時間令手機資料
CLS

講完就好清record la
留咩底

無P牌都可能係班狗hack acc。
睇清楚人話定鬼話，唔好亂跟風向。

法官係幫兇

大搜捕就係為左咁

連登有得set pw

好型

你而家講呢兩句野係想?

無詳細睇《截取通訊及監察條例》
有無人知呢條條例可以點

屌，叫破解團隊唔好幫極權政府呀屌

加料有record?

你畀部解咗鎖嘅機我
我幫你入啲片再改Timestamp都得啦

連仔幾時先強制所有人登出？

而家都完完地啦

無錯
防止被濫捕既方法
一定係防止/拒絕被捕
即係要組織到一個勢力係夠能力拒絕到被警犬拘捕
而武裝係基礎
反對不公平不公義反人類既法律係包裝

去法院聲援唔會救到手足
去拘留所外面唱歌唔會救到手足
捐錢亦都唔係一個立即救到手足既方法
俾手足打幾年官司再贏到無罪釋放左點?
唯有法外既力量 推倒政權 先可以完全解放佢地

搜查令係咪都批？

連仔幫幫手3千七個呀

如果唔係當事人解鎖，其他人怎可以開鎖，除非用威迫利誘方法，照所知蘋果手機唔係咁容易被人解鎖wow

根本唔指在拉你 鳩拉完開你acc 拿料

咁樣偷開電話都得 法治真好

玩完

鳩批冇後果
點解唔批？

破解到開機密碼
咁TG LIHKG密碼係咪全部破解晒
如果有裝日記app咪仆硬街

收皮啦你地唔好咁張揚啦
方死人唔撚知你地係邊個咁

其實一直只要法庭批，部機點都要開鎖
係爭在班狗合唔合法，係咪未攞申請就爆（但留意返今時今日好容易就攞到）

所以唔該各位留意返個風險先出去
和理飛都一樣係，如果唔係一個唔覺意砌得入你

其實連登全部都係鬼，要返高登了

其實咁做都唔奇，貪方便 唔駛麻煩

真係寧願佢之前將部電腦掟落街 裏面啲資料就會冇晒

係呀係呀 不過你地做啦 我唔喇
支持 不割

馬後砲真係好型

不斷買電話冇意思呢啲係斬腳趾避沙蟲
佢要搞你嘅佢收咗一部電話哪怕你嗰部電話曾經同其他人聯繫都已經夠晒料挫你

收皮啦毅進狗 你人生就完

我一直都懷疑佢哋威脅 唔俾佢block 5毛 所以佢先至推出左不推文功能做折衷

仲勁過fbi?

神算
幾時作法落雷劈死班黑警

幾時強制登出

.

連仔都比人hack埋自己電腦喇

破解團隊應該係網絡安全調查科？

有險可守

連囝已被消失

買部電話
買張sim
永遠分開處理私人同工作既野
工作要小心，兩個世界嚟㗎嘛
小心用TG,因為有其他人既資料
唔止小心自己，都要小心保護其他人
工作上除時都有可能被調職，所以小心人地有冇轉到公司
有懷疑就唔好搏啦
有時啲野唔好咁直接，轉多個圈就有更大既周旋餘地
好似TG 咁，用下web 版都唔錯㗎，有咩咪遙距clear 佢囉

好後悔無聽你講你真係好叻

So what? 連登仔已經割晒勇武席，10年就10年，話之你地死。

主流意見係咩？進攻功能組別呀？
說好等各有各做呢？

以色列公司

呢單真係要煲大
警甴法官合作入侵抗爭者電話

新聞一早講左好多手機被破解重用左好多方法收集個人資料
所以建議每個人都要準備定後備手機tg fb分身帳號，預左遊行濫捕被沒收手機

黑警係可以攞到你WhatsApp同tg chat log

黃之鋒：黑警已經破解Iphone

香港警方光顧iPhone破解軟件公司 軟件可利用漏洞取得電郵密碼資料

俄公司軟件聲稱可破iPhone 香港警隊為客戶

[轉貼] 有手足衰 on9 向黑警篤左自己友

Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，故他逐一解答警員們的問題

[轉貼] 警擒AR15成員

警方透過Telegram社交網絡中發現蘇與小隊有關連，於是展開追查

[轉貼] 12 歲男童噴「死黑警全家」等字句

12 歲男童涉嫌於 10 月 3 日，分別在旺角警署及太子站，以黑色噴漆在外牆噴上「死黑警全家比狗 X」，被警員目擊跟蹤後被捕。

警員跟蹤尾隨被告至其住宅，被告翌日下樓準備上學時，遭警方截停及拘捕。警方在其住所搜獲涉案的黑色噴漆及案發時的衣物。

[轉貼] 匡民會係呃手足資料！！！

反修例運動有大批人士被告上法庭，近日有一名為「匡民會」義工在庭外接觸被告，聲稱協助被捕人士，同時詢問其個人資料。《立場新聞》發現，「匡民會」前身為「反佔中工商各界大聯盟有限公司」

[轉貼] 港島監控鏡頭 影曬手足終於有圖有證據證明啦

大檸樂

fbi唔係冇能力破
係要由正途取得資料法庭先會接受
而家係法庭亂批手令話黑警自己破都當係正途取得資料(如果黑警冇吹水

連登有幾多料呀，係都logout Tg lah

強制logout/2step 都無用啦
爆到電話咩都做到

smart phone 要好乾淨啦

行動唔好用smart phone

佢話做唔到

連匪得鳩閒理班友咩
牙祖就一早做左

呢度一隻

重有隔離有個前線post講黑警唔知用咩方法 / 漏洞爆左tg chat log????

「討論」其實tg係咪不再安全？

用iphone就開兩個icloud

一個係平常用, 跟常用sim, 出街發夢前backup上icloud and reset, 收埋張sim card唔好咁on9帶埋出街

一個係發夢專用, 用太空sim+臨時用TG/whatsapp, 其他app/email都唔好login, 整個假狗email申請發夢icloud, 最好用browser private mode 去上網, i.e. lihkg, 用完每次TG/whatsapp chat record都要清

咁俾人執到你部手機, 裡邊最多淨係得今日發生嘅事, 佢乜Q都睇晒到又如何, 除非你咁on9自爆真icloud a/c login / pwd

只能講比android機安全，同埋暫時冇已知方法破解到iphone

即使係之前公開既jailbreak漏洞checkm8同checkra1n係唔足以bypass到手機密碼入iphone取證。暫時已知即使jailbreak左，都要用pair file先可以用Elcomsoft同cellebrite黎bypass手機密碼取證

佢係計6-11月
我印像中6-11月好似差唔多呢個數

lin登唔搞強制登出知咩事

一來連仔唔肯，強制logout少好多人
二來連登都係玩膠，唔好再依賴呢度

呢排風向撚真係好多，先係講捉鬼，後再講小隊退出，間唔時就po一啲未撚fc嘅圖，冇證據就話人係藍店咁

認真po又推唔起，手足上庭新聞又冇人關心，尋晚梨木樹721 2.0又極少人講

強制登出呀連仔

實拎晒啲女嘅相威脅佢地

先唔講有冇咁大勢力/力量
香港人連面對幾隻便衣狗， 得棍冇椒都未必肯全力打狗救人， 要做到上面嘅事幾乎冇乜可能

實際啲諗， 係唔好被捕
出街發夢用一部乾淨機， set 哂pw 係基本。一有事要朋友/屋企人拎走主要嗰部
原則上係唔好俾佢地掂到自己部電話

電子產品電腦平板衫褲鞋口罩等
好快俾人割豬仔

人哋理你都傻
比得起錢就係老竇

唔敢？
2020啦

未必部都知道
如果爆哂咁樣我地ac同樣會爆埋啦

說好的私隱呢 屌你老母 831 黨鐵交ccctv未 咪燃講私隱。黑警都可以偷人電話入面資料

直覺覺得好多係hack左先捉到再扮check

所以應該有d 人係同呢3721 人有d 共同gp 而俾人釘住，之後搜證再捉

而家黑警亂鳩黎,冇搜查令都照黎搜你冇成本又可以玩野又有ot錢點解唔做?

Blk 又一隻

呢個真係要做

wtf

反而好想問一句，點樣分5毛
反加泰反美國旗？抑或高舉獨立旗既人

所以要有革命，如果繼續被中共支配，監控範圍唔止你部電話，直頭會入埋屋，你幾多分鐘射都知

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

黑警死全家，沮咒黑警生cancer 死

無野做到？

iphone 定 android 8.0以上？

定兩種都有？
想知

有無人可以整個五毛lists 等手足alert 下

其實連登全部得番五毛係度, 唔使分

煽動，協助，教唆暴動，刑事恐嚇呢幾樣最易中，係手機check到有講野都收皮

都話你部電腦無都可以加到有，你文盲?

[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

推 黑警死全家

掟落街都唔會冇哂資料

唔明點解呢啲唔俾第三方check， 班狗犯法又係自己人check
咁佢玩晒啦

有sim pin 都爆到？

依家係要諗對策

警方傷亡：0
手足傷亡：保守估計過萬
香港人又贏，黑警又輸

應該要整好耐
不過最難搞係d五毛會話返人係五毛
有時類似熱狗個類人同激進勇武好難分
或者可以抽咗最著名個班出黎先...

連登捉五毛好易變泥漿摔角同互打稻草人

一早整左

iphone唔係可以遙距洗機咩？

蝗蟈地鐵就係以色列
狗就係東歐 好似係捷克
之前有po講過

估到啦

武裝起義

利申：支持特衰政府止暴制亂，本人反對一切暴力行為

有料就反駁啦
原來唔使反駁就咁一句就得

有錯都唔屌得？耶穌呀佢？

查案果班同前線果批唔同
妨礙司法公正係common law offence 黎， 即係無監禁年期上限，你覺得班白衫會喺有record trace 嘅情況下做咁大風險嘅事？點會蠢到俾位你入自製核彈
係前線果班弱智望住鏡頭都仲敢亂黎

應該大家響呢到都比曱甴紀錄哂，只係有動機無斷正就

弱智你認為連登真係要老奉幫你抗爭? 你有咩利益比佢？ 講到你係佢老細咁

其實d狗有無權扣你部手機好耐
等有方法破解你手機，
拎完料先比番你？

其實可以話係無限期，要結案/提完堂先可以還返呈堂證物比事主。

佢要屈9你
你屋企無電腦都可以屈到你有部腦
根本無法無天

上門搜屋時務必要搵人/親自/叫律師錄影，佢地要"屈"到有部電腦都唔係容易。

恐怖分子

基本法28 條

係唔係老奉
咁我唔撚屌得佢？

照你咁講
美心夠唔係奉旨支持你啦
咁你又屌佢？

太空卡加平價手機抗爭必備，但大部份人都是帶自己部機出去

嘩屌
手足呀

點解D電話咁易破解

其實只要確保device入面啲資料係未經修改，就係合法搜證，可以呈堂
大狀會唔會charge呢點就唔知

你咪屌囉， 睇落好可笑姐又要用人哋啲嘢又要屌鳩人. 仲要攞高登嚟比較 唔滿意嘅咪返去高登囉 態度西撚到仆街 仲要話人哋係賊 點解唔去港人港地去屌

唔得
因為電話係搵俄佬破解, 破解過既電話全部唔可以做證供
佢主要係睇你對話去縮窄調查方向, 同埋搵出其他相關人士
俾人搵兒童色情應該係電腦無set password
同埋電腦harddisk 唔使破解就讀到, 法庭接納證物完整性

笑死
同藍屍一樣
唔滿意香港唔係要改善
係叫人走

拎高登比有咩問題？
好就要讚
錯就要屌
明知有不足都由佢？

想問下有冇人知
係咪唔洗網絡都破到
即係事後icloud lost mode+erase all都冇用？

設定 密碼保護

法律俾佢爆開部電話
但爆過既電話唔可以上庭, 個官唔會接受
除非部機無set password
所有set左password既電話, 入面既野都唔可以做呈堂證供
但班狗會用黎嚇你, 叫你認罪, 做無間道

無人知道有防毒軟件可以遙距洗機？？？

笑你真係當個forum係抗爭工具姐，一早負荷哂. 仲要話人地連匪.仲話出賣人資料嘅高登好好你冇撚野呀嘛

冇私隱可言了，仲有冇險可守

中共同林鄭真係好想攬炒，唔清算警察就大家鬥長命，繼續亂。

仆街, 有friend俾人拉左, 我同佢講D野咪都俾人攞晒?

要唔要著草?

比起話攞黎做呈堂證供，
縮窄調查範圍、擴大情報網甚至盜用social media account會係比較合理嘅目的

講咗幾個月都唔做

去到今日呢個境地 我真係好想同班分化撚/打手講

唯一想講就係之前好勇武退場文
我唔理係咪黑警心戰
勇武手足要低調避風頭，唔好以為蒙哂面，冇人知你身份
好老實，依排減少出動，化整為零

已底唔一定拉人，因為非法取證，所以會非法處理

姐係連登at least 多左3721 隻狗AC
連仔肯強制登出未

你早少少講咁我地咪由得條條例通過冇人俾人拉囉

你番工都兩部電話啦 鬼機係基本 直頭係鬼到無info value 既機

警察未在得到當事人認可情況下偷竊私人資料

我諗連囝自身同屋企人都受到好大恐嚇(黑白兩道)
佢做太出面就會比人搞

Pin this please

無知一問
邊到有白會搞佢？

Android8同9比人破解到啦，依家係唔知黑警破唔破解到iphone

暫時已知壞人擁有pair file既時候，用Cellebrite同Elcomsoft可以破解到jailbreak左既iphone，不過影響既係極少iphone用家

點樣出賣個人資料？
牙祖出律師錢打到上終審
有法庭手令點樣可以唔交？

呀連生
有咩就第一時間del po

我唔係支持呀早洩
佢亂ban人個次我一樣屌到佢仆街

我係支持行為
唔係支持個人ok?

dklm

講左咁好L耐啦！強制每次login 連登，Admin.做野未呀？屌!

死黑警!!!!

不安全

我唔係想分化
但我只可以講 依架得兩條路可行
一係全城和理非搞黃色經濟
一係全城勇武
成日陰啲陰啲咁捉啲 佢地又冇後果
暴力強姦又冇問題咁

咁del telegram account 佢會唔會trace到？
Trace唔到既其實要定期del

佢話6月至11月
被捕者好似4千幾
佢破左咁多部 唔會咁高比率被捕者用android掛

直頭每晚臨瞓前都要清record

+1

之前有被捕者話del左既message都比人起到
我諗要成個account del

推呢單

iPhone陣亡咗好耐 A12以下有checkm8硬件漏洞 插落電腦三分鐘內破解 而且Gif用緊A12嘅Xr都出事 有理由相信舊少少嘅iOS版本應該都陣亡咗 尤其12.4以下 iOS13嘅最新版本唔知目前安唔安全 XRY仲宣稱破解到iOS 13同Telegram Secret Chats

cls

有你都冇用啦傻鳩

而家出新iphone 大家唔好貪方便 / 貪玩 走去Set face id

Btw,
請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

iphone一早破解過 你唔睇就唔知

死仆街 推上國際

得

直接del tg ac都掂

一單還一單
捉鬼咁撚戇鳩，當然要屌

變晒五毛AC

up

有機會多咗3721隻鬼/5毛

安唔安全係睇你點用

android 8 以上, phone storage 喺 encrypted storage, 無root 過點破？
［無password 前題下。］

想知。

agger

我睇左，冇破解到

只基於checkm8同checkra1n漏洞係爆唔到入iphone password, 爆到既程度只係攞到d未by pass password前可以得到既cache同temp file，係唔會攞到whatsapp同tg既對話內容，更加唔會得到要bypass之後既data。依部份只係影響到A12或以下既手機

暫時已知要利用checkm8同checkra1n漏洞by pass iPhone password方法係，jail break完再用pair file再用軟件就好快爆得開。但首先黑警要登入到部paired既電腦攞pair file

至於黑警入到手足iphone既原因係咪破解定係用某d方法知道手機密碼就冇人唔知

唔係呢個有餓國同以色列公司一早破解到最新版ios
香港地後生仔用ios高機率 嚴打嚴供引人開手機都有

係，我睇過checkm8爆iphone既研究，但iphone未至於陣亡

只基於checkm8同checkra1n漏洞係爆唔到入iphone password, 爆到既程度只係攞到d未by pass password前可以得到既cache同temp file，係唔會攞到whatsapp同tg既對話內容，更加唔會得到要bypass之後既data。依部份只係影響到A12或以下既手機

暫時已知要利用checkm8同checkra1n漏洞by pass iPhone password方法係，jail break完再用pair file再用軟件就好快爆得開。但首先黑警要登入到部paired既電腦攞pair file

IOS12.4或以下都應該係唔安全

至於黑警入到手足iphone既原因係咪破解定係用某d方法知道手機密碼就冇人唔知

咁要等人做下研究，fc下ios13係咪真係如佢地所講破解到同破解到咩程度啦

又真係可能好多手足都係比人打到開手機

連仔幾時先force logout？

用iphone iphone係咁多種電話入面最安全，最可靠，警犬一定破解唔到

屋企 D 電腦全部轉用 linux

iphone最安全，被狗爆嗰啲全部都係android 機嚟，唔駛驚

唔了linux昨日俾人破解過

三千幾人嚴刑迫供嘅話應該好多呢啲新聞 尤其佢話有法庭搜查令 破解到嘅可能性大過打到佢講密碼

另外參見：

事到如今，唯有用返舊橋
所有對話用暗號/暗語代替

gphone 之前果部好似係XR都係出事?
利申用緊IPHONE

要做好加密呀

好似話gphone未upgrade去最新版本

但黑警d it咁勁架咩

拉人根本為資料，唔係告

周圍都係鬼

東周到前個期咪講左，如果唔係點會在理大中大之役後起左大部分勇武嘅底?

所有GROUP都入侵晒
做D咩佢地都知道晒

一定要用後備機

所有通訊資料一定要係追唔到轉頭

，

不如講下有幾多係暴打下被逼自願解鎖

總言之啲harddisk爛咗就修復唔返

勁你老未 以色列/餓國公司幫佢嘅

一定有半數以上啦

有咩風險
坐咗幾耐

搵你做大事死得，頭腦簡單

邊個頭腦簡單好明顯
仲死撐

講野得句主觀判斷無解釋，你話呢？
定讀書太少講唔出呀
咪俾我講中你連degree都讀唔到？

你覺得班白衫會喺有record trace 嘅情況下做咁大風險嘅事？點會蠢到俾位你入自製核彈
係前線果班弱智望住鏡頭都仲敢亂黎

講野得句主觀判斷無解釋，你話呢？
定讀書太少講唔出呀
咪俾我講中你連degree都讀唔到？

Btw雖然好多人高quali過我，但我假假地都修緊master
好心你就唔好咁on9
講嘢自掘墳墓
串尻返自己